梁振英：黑警死全家

https://www.facebook.com/leung.cy.108

反喇反喇

#黑警死全家

港獨之父好心唔好做咁出 就黎穿煲

細細聲講算啦

原來係手足一直錯怪左佢

哇講到出口

成個鐘都唔DEL, 係咩玩法

佢祝賀黑警全家一齊早登極樂姐

手足

港獨之父

梁振英先生，你對毛澤東「感謝日本侵略」有何意見，是否認同此說法？

好地地又自爆做乜

新香港之父終於歸隊

真心話黎

佢係咪唔識用hashtag

身在曹營心在漢

佢真係好驚冇人理佢咁喎

由以前唔識咩叫洗版到而家識用HarshTap
689進步得好快

Push

推到上新聞

走得咁前

個Post仲未改

反了反了

露底

不嬲都覺得佢鬼鬼哋...原來我地一直怪錯左佢

唔係佢...我哋仲比人用溫水煮緊 係佢撕破中共塊面皮比我地睇

文革又發生...

我就係要呢D

都話佢偽藍如果唔係點解俾中共拉落台

梁手足低調啦

Block

真心話大冒險

振英

手足黎

港獨教練

原來當年六四佢係真心

所以佢全部反話黎
成日宣傳蘋果

廢老扮識上網真係好恐怖

有乜原因會打依句

條友冇食藥

手足
靜靜雞
拉

不嬲真心

backup

已認證

有手足整合左510警甴行刑式襲擊記者及香港市民

幫手推上 Reddit, RT Twitter, Facebook, Instagram, Telegram 唔該

梁同志，穿幫了...

蘋果日報支持者

真係wo 仲諗住係人玩佢

原來係手足

怪錯左佢

真港父

梁振英升級咀咒師。

俾人盜acc佢真係精神分裂喎

索性 同支那高考同步
考呢D算9數啦

2.全国Ⅱ卷

阅读下面的材料，根据要求写作。

1919年，民族危亡之际，中国青年学生掀起了一场彻底反帝反封建的伟大爱国革命运动。1949年，中国人从此站立起来了!新中国青年投身于祖国建设的新征程。1979年，“科学的春天”生机勃勃，莘莘学子胸怀报国之志，汇入改革开放的时代洪流。2019年，青春中国凯歌前行，新时代青年奋勇接棒，宣誓“强国有我”。2049年，中华民族实现伟大复兴，中国青年接续奋斗……

请从下列任务中任选一个，以青年学生当事人的身份完成写作。

① 1919年5月4日，在学生集会上的演讲稿。

② 1949年10月1日，参加开国大典庆祝游行后写给家人的信。

③ 1979年9月15日，参加新生开学典礼后写给同学的信。

④ 2019年4月30日，收看“纪念五四运动100周年大会”后的观后感。

⑤ 2049年9月30日，写给某位“百年中国功勋人物”的国庆节慰问信。

要求：结合材料，自选角度，确定立意;切合身份，贴合背景;符合文体特征;不要套作，不得抄袭;不得泄露个人信息;不少于800字。

唔演了

#黑警死全家

港獨之父不是浪得虛名

屌 低調啲啦

不愧為港獨之父

小學生跟佢學壞了

咁高調

由64做卧底做到而家
辛苦哂

第一次同意個廢老

港獨之父連登仔教你一句

靜靜雞

就黎穿幫啦

笑死

靜喇 做唔成港版李登輝喇

你班連登仔唔好去提佢呀，睇下佢幾時先知

佢無畏無懼
無腦

佢玩到咁，好驚佢穿煲wor

佢唔係黑警就不會死全家～
佢做白警咪得囉！
毒父已認定所有警員係黑警

敢問梁振英講出黑警死全家係咪想同香港警察為敵?
係咪想拉攏黃屍搞港獨?
係咪想分裂國家?

佢無講錯，黑警死全家

邊個咁大整蠱？

梁手足唔好咁出位好無

港獨之父黎料

手快打左內心說話港獨之父

原來CY 一直都係曲線。。。。。

由前行政長官寫出嚟，公信力都大啲

話左黑警就係condom, 成班high 冰high 到以為自己天下無敵，連香港再出發都同你地割蓆啦

已經穿咗啦

唔識用hashtag咪撚用啦

咩係教育問題？唔岩你心水就係問題

屌咪撚推啦 保護梁手足

我都唔知正皮好定負皮好

不愧為港獨之父。企得最前

沈博士成日話有 Yellow Submarine, 原來係689

真係cls

日日課金買蘋果
Facebook不斷助攻
深入敵陣做常委打探敵情
屌打所有冷氣軍師

梁手足

勇武

689

講得好

在下一步很大的棋 流浮山江湖飯局點計？

香港再出發大聯盟=大台

手足

689仲似自己人多過熱普城陳云係咩玩法

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

唔好推啦
佢為香港
大家唔係唔知呀
做咗國家主席就變天架啦

對689黎講冰狗依啲搵食唔預佢咪黑警 可能真係要佢死全家

其實佢係咩立場，真心問

鄧PK譴責689未

咁快露真身，做埋國家主席先一鑊玩殘共狗嘛

大台mola mola

唔好講出黎啦，到時雜種會滅佢口

全國政協副主席發佈仇恨性言論？拉得未？

有名你叫 港獨之父

完全係藍到曲嘅完全示範

陰陽怪氣之人

梁手足黑暗兵法玩到極致

咩料呀

多謝手足

黑警仲唔上門拘捕

自立新香港警察 新字頭取代舊字頭

希望佢盡快del 個hashtag
唔好曝露身分

屌 手足係咪無腦架
下次我哋點再叫你幫我哋深入內部做嘢
都叫你忍下架啦 又唔聽

唔好推

暗黃手足

梁特手足

真手足

笑撚死我

狙擊蘋果只為大龍鳳

頂 佢真係好黃

無問題喎
佢黑白掉轉架麻

低調啲啦

係時候扣帽啦

痴撚線 已經分唔出佢係手足定敵人

「知唔知咩係hashtag？」

知 …………

全國政協副主席暨全國政協常務委員 ：黑警死全家

上次再出發時
佢同成班阿伯都打藍領呔
🇨🇳 唔打紅色呔

推左上蘋果未
蘋果記得登頭版廣告等689覆述多一次

整個咁既hashtag? 條友癡左？定暗黄我地唔撚知

港獨之父係咪想出黎再同攬炒之母爭過

正諗住開po講

仲未delete

心意是真誠的

屌又loop

硬係覺得佢想做返特首

死廢佬不愧為死廢佬，hashtag 都可以用得咁柒

佢係咪痴線其實

689係咪戲都唔做穿哂煲

我都覺, 唔係戀唔戀棧權力既問題, 而係住慣禮賓府好食好住, 唔撚捨得

12:35仲未改

笑撚死

又日日睇蘋果 又#黑警死全家

佢同魯魯修一樣
為咗令香港前進，將仇恨集中晒喺自己度

講真就算同路人都唔係個個都敢響自己facebook tag呢句

fb 自動hashtag

屌無得留言
想入去一齊#黑警死全家

乜撚野垃圾TOPIC黎

十年後: 當年689行得太前

話佢 on 9 真係無錯

係咩？⋯⋯

保護手足

之前見雜總佢要跟係林鄭後面
種滋味實唔好受

呢度有幾多人肯日日比$10買蘋果睇

訂咗上網版就當支持咗

大總統點睇

過氣廢老變銀髮手足

2049年，中华民族实现伟大复兴，中国青年接续奋斗……
⑤ 2049年9月30日，写给某位“百年中国功勋人物”的国庆节慰问信。

即係擦雜種鞋

拉，保護梁手足！

靜啦

689手足黎

佢十年後真係做港版李登輝嘅話就真係傳奇

又subscribe 蘋果 又鬧黑警死全家 偽藍黎

Sor
下次唔敢

黑警死全家(Leung, 2020)

擺明用依個hashtag嚟吸引黃絲睇佢篇文
連廢老都明淨係俾同温層睇係冇用

所以睇緊連登嘅你今日又做咗文宣未

暗黃 手足黎

分唔到曲定直...

打個濕鳩tag你地就幫佢瘋狂click post
多謝都黎唔切

港獨之父果然名不虛傳

靜靜雞

如果比689決策應該一早就出賣左黑警

中間CUT撚左佢 淨係CUT佢個名同個TAG出黎
大大隻標題寫 前任過氣特首689開口點明黑警死全家

廢老都支持黑警死全家

識唔識用Tag架

你用錯圖啦

我都認同黑警應該要死全家

多謝支持黑警死全家

細聲d

呢條廢老真係好撚弱智

仲未delete，應該係真心

廢老識唔識用tag

果然係港獨之父

一早覺得佢無間道

香港真係再出發

689究竟下緊幾大盤棋

應該要有：1989年六月四日，寫在北京天安門參加集會後的遺書。

有冇手足forward 去微博？

好勁 一下子出左五題

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

風雨不改買蘋果報睇

我覺得佢係因為覺得香港根本無黑警，所以講黑警死全家

過氣垃圾食左誠實豆沙包
用呢d來搏見報

岩岩改左
但係有晒記錄

屌 邊個連登仔做架

獨派先想蘋果死
捉鬼、賣手足樣樣齊

哇
好黃

Stop making stupid people famous

delete咗了

廢老原來係暗黃